759紫菜算唔算世界級零食

呢隻，有鹽夠脆又唔太油

買過平啲，綠色個隻油能到

仲有呢隻棒都正

係幾正

食開四洲

份量唔太多，幾好吃

可以試下用紫菜包住條美味棒

食多太怕腎出事

紫菜包飯😋

垃圾

小老板呢

不了，味精好勁好口渴

仲食四洲

泡菜味世界級可以一次過食3pack

四洲狗先會食

泡菜味先正

呢d不知名紫菜
通常煮麵果時當送食

小老板就真係當零食就咁食
食到停唔到

太重味 食唔多

淋謝謝

隻美味棒真係隊哂成包冇難道

佢依隻紫菜真係好好味又夠咸又唔勁油

其他牌子一打開就成手油

好咸 唔敢食多

呢隻紫菜咸到仆街喎

泡菜味勁好食

美味棒真係好痴線